人數，人數，都係人數

人數重要係因為
「只有人數夠多(以千計)，本身犯罪既行為都唔會被認為係犯罪」
但前提係要「每人做既野都要一致」同「無嚴重傷害其他人既身體同利益」

點解政府同建制可以面皮咁厚咁無恥?因為個個都係咁
點解無咩學術界既人出聲?因為個個都係咁
點解非法下載無問題?
點解上次佔領馬路無犯法?
但真係唔好「“嚴重"傷害其他人既身體」
要點衡量咩係嚴重
可以做咩"犯罪”既行為
就要靠捉心理
係一門「藝術」

要理性同感性兼備
先有機會打贏呢場仗